公司旅行唔俾用bno，迫人申請火車頭護照先有得去！ E-mail 此主題給朋友

咁樣的，公司一年一次請大家去旅行，是去日本的，咁叫我地交passport copy，我就交左bno copy啦，公司話去日本唔可以用bno，我問點解，佢淨係話上頭講的，我話bno去日本唔使簽證喎，仲揭俾佢睇我之前都用bno去日本。他話唔理，話想一齊去就去申請火車頭！擺明玩野！

E mailed

破產去旅行記住寫信比破產官呀